★以前d股災通常係突發，點解今次有ready set go?

唔明

變成體育項目

仲要有假期做ready

聽日0900 準時開跑

go

因為唔係股災

Exact7ly

有邊次係突發?